# 電卓アプリの説明
* 以下の機能を持つ電卓アプリを作成します
    * 四足演算（足し算、引き算、掛け算、割り算）
    * 計算結果は画面上に表示される
    * リセットができる

* 作り方
    * テキスト 247 ページのようなレイアウトにします
    * IBAction を作成し、その中に処理を作成します
    * 表示エリアには IBOutletを作成します


